# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-29 00:36+AUS Eastern Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: 2009-04-02 12:28+0800\n"
"Last-Translator: Paulos <paulos@yahoo.cn>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: auilayer.py:312
msgid "Books"
msgstr "書庫"

#: auilayer.py:373
msgid "History"
msgstr "瀏覽歷史"

#: backend/book.py:98
msgid "A $ sign"
msgstr "A $ 標記"

#: backend/book.py:99
msgid "The range of verses"
msgstr "經文範圍"

#: backend/book.py:100
msgid "The version this is taken from"
msgstr "版本來自"

#: backend/book.py:101
msgid "A description of the version"
msgstr "版本信息"

#: backend/book.py:105
msgid "The text of a verse"
msgstr "經文文本"

#: backend/book.py:106
msgid "The verse number"
msgstr "經節"

#: backend/book.py:107
msgid "The reference for each verse"
msgstr "每節聖經的參考"

#: backend/book.py:108
msgid "The name of the current book"
msgstr "電子書名"

#: backend/book.py:109
msgid "A shorter abbreviation of the book name"
msgstr "書名的縮寫"

#: backend/book.py:110
msgid "The number of the chapter in the book"
msgstr "章節數"

#: backend/book.py:114
msgid "The text of the heading"
msgstr "正文標題"

#: backend/book.py:714
msgid ""
"Couldn't save cipher key. You will have to set it again when you restart"
msgstr "保存密鑰出錯，你需要重起BPBible後重新設置"

#: backend/book.py:788
msgid "commentary"
msgstr "聖經注釋"

#: backend/book.py:802 bibleframe.py:39 xrc/auifrm_xrc.py:72
msgid "Bible"
msgstr "聖經"

#: backend/dictionary.py:274
msgid "daily devotional"
msgstr ""

#: backend/genbook.py:206
#, fuzzy
msgid "harmony"
msgstr "四福音合參"

#: bibleframe.py:72 bookframe.py:187 mainframe.py:226
#: search/searchpanel.py:150
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: bibleframe.py:77
#, fuzzy
msgid "Go to Reference"
msgstr "到參考文獻"

#: bibleframe.py:80
#, fuzzy
msgid "Go to a reference"
msgstr "到參考文獻"

#: bibleframe.py:83 xrc/guess_verse_xrc.py:69
msgid "Guess the Verse"
msgstr "猜猜是那卷聖經"

#: bibleframe.py:86
msgid "Play Guess the Verse"
msgstr "開始猜"

#: bibleframe.py:92
msgid "Random verse"
msgstr "隨機經文"

#: bibleframe.py:96
msgid "Go to a random verse"
msgstr "到隨機經文"

#: bibleframe.py:99
msgid "Copy verses"
msgstr "複製經文"

#: bibleframe.py:103
msgid "Copy verses to other applications"
msgstr "複製經文到其它軟件"

#: bibleframe.py:107 bibleframe.py:168
msgid "Open sticky tooltip"
msgstr "打開提示工具"

#: bibleframe.py:110
msgid "Open a sticky tooltip with the selected verses"
msgstr "從選中的經文打開提示工具"

#: bibleframe.py:114
msgid "Compare verses"
msgstr "比較經文"

#: bibleframe.py:117
msgid "Open the verse comparison pane to the selected verses"
msgstr "從選中的經文打開對比窗口"

#: bibleframe.py:123 manage_topics_frame.py:172 xrc/manage_topics_xrc.py:143
msgid "Manage Topics"
msgstr "管理主題"

#: bibleframe.py:127
msgid "Manages all of the topics and the passages in them."
msgstr "管理所有的主題和段落"

#: bibleframe.py:130
msgid "Tag verses"
msgstr "添加標簽"

#: bibleframe.py:134
msgid "Tags the currently selected verses."
msgstr "標記選中的經文"

#: bibleframe.py:138
#, fuzzy
msgid "Add comment to verses"
msgstr "到這節"

#: bibleframe.py:141
#, fuzzy
msgid "Makes a comment on the currently selected verses."
msgstr "標記選中的經文"

#: bibleframe.py:204
msgid "Copying selected verses..."
msgstr "複製選中經文..."

#: bibleframe.py:273
msgid "Topic management is currently not available due to an error."
msgstr ""

#: bibleframe.py:274
msgid "Error in Topic Management"
msgstr ""

#: bookframe.py:169 mainframe.py:823
msgid "Show the %s pane"
msgstr "顯示%s"

#: bookframe.py:171
msgid "Hide the %s pane"
msgstr "隱藏%s"

#: bookframe.py:180
msgid "Shows or hides the pane"
msgstr "顯示或隱藏面板"

#: bookframe.py:189
msgid "Search in this book"
msgstr "在本書中搜索"

#: bookframe.py:200
msgid "Information..."
msgstr "詳細信息..."

#: bookframe.py:203
msgid "Show information on the current book"
msgstr "在本書中顯示詳細信息"

#: bookframe.py:217
msgid "Search for:"
msgstr "搜索內容:"

#: bookframe.py:274
msgid "Go to reference"
msgstr "到參考文獻"

#: bookframe.py:404 genbookframe.py:227
msgid "Go to this reference"
msgstr "到此節聖經"

#: bookframe.py:411 genbookframe.py:234
msgid "Link the %s to the Bible"
msgstr "關聯聖經和%s"

#: bookframe.py:478
msgid "Commentary"
msgstr "聖經注釋"

#: bookframe.py:511
msgid "Dictionary"
msgstr "聖經字典"

#: config.py:118
msgid ""
"<b>This book is not set.</b><br>\n"
"This may be because you do not have any of this type of book installed.\n"
"<p> If you don't have any of this type of book, first download them from <a\n"
"href=\"http://www.crosswire.org/sword/modules/index.jsp\">http://www."
"crosswire.org/sword/modules/index.jsp</a>.<br>\n"
"Then to install them, either drag them onto BPBible, or go <code>File >\n"
"Install Books...</code> and select the books.\n"
"<p> If you have already have SWORD books installed, go to <code>File >\n"
"Set SWORD Paths</code> and add the path where the books are installed to the "
"book search paths.\n"
msgstr ""
"<b>電子書未安裝.</b><br>\n"
"可能是因為您沒有安裝本類電子書.\n"
"<p> 如果您沒有安裝本類電子書，請先到以下地方下載<a\n"
"href=\"http://www.crosswire.org/sword/modules/index.jsp\">http://www."
"crosswire.org/sword/modules/index.jsp</a>.<br>\n"
"下載完後安裝，您可以用以下辦法安裝, 1.直接拖到BpBible, 2.到<code>文件>\n"
"安裝電子書...</code> 然後選擇您下載的電子書.\n"
"<p>如果您已經安裝有SWORD的書庫 請到<code>文件>\n"
"設置SWORD路徑</code> 然後添加SWORD的書庫的路徑.\n"

#: config.py:129
msgid ""
"<p><b>[Reference clipped as the maximum verse limit (%d verses) has been "
"exceeded.\n"
"<br>This probably means the reference was invalid]</b>"
msgstr ""
"<p><b>超過最大經節數限制，已被截斷。\n"
"<br>這可能是參考相無效</b>"

#: config.py:133
msgid ""
"<h4>The Personal Commentary is not supported</h4>\n"
"<p>To make notes on verses, use \"Bible > Topic Management\", \"Bible > Tag "
"Verses\"\n"
"and \"Bible > Comment on Verses\".</p>\n"
"<p>For more information, see the documentation on <a href=\"https://github."
"com/bpbible/bpbible/wiki/User-Notes\">creating and using user notes in "
"BPBible</a>.</p>\n"
msgstr ""

#: config.py:140
msgid ""
"<h4>This harmony requires a Bible installed</h4>\n"
"<p>In order for this harmony to work, you need to have a Bible installed.</"
"p>\n"
msgstr ""

#: config.py:145
msgid "<p style=\"text-indent: 0;\">%s is not in the current book.</p>"
msgstr ""

#: copyverses.py:79 xrc/copyverses_xrc.py:78
msgid "Edit Template..."
msgstr "編輯模板"

#: copyverses.py:127
msgid "<custom: based on %s>"
msgstr "<自定義:基於 %s>"

#: display_options.py:112
msgid "Display each verse on its own line."
msgstr "在各自行顯示每節經文"

#: display_options.py:112
msgid "One line per verse"
msgstr "按節顯示"

#: display_options.py:113
msgid "Continuous scrolling"
msgstr ""

#: display_options.py:113
msgid "Show more than one chapter at once."
msgstr ""

#: display_options.py:114
msgid "Columns"
msgstr ""

#: display_options.py:114
#, fuzzy
msgid "Display the chapter in more than one column."
msgstr "在各自行顯示每節經文"

#: display_options.py:115
#, fuzzy
msgid "Reference bar"
msgstr "相關項"

#: display_options.py:117
#, fuzzy
msgid "Headings"
msgstr "&標題"

#: display_options.py:117
#, fuzzy
msgid "Show headings in the text."
msgstr "在提示工具中顯示"

#: display_options.py:118
#, fuzzy
msgid "Footnotes"
msgstr "&頁腳"

#: display_options.py:118
msgid "Show footnotes in the text"
msgstr ""

#: display_options.py:119
#, fuzzy
msgid "Cross References"
msgstr "相關項"

#: display_options.py:119
msgid "Show cross references in the text."
msgstr ""

#: display_options.py:120
msgid "Colour code speakers"
msgstr ""

#: display_options.py:121
msgid "Words of Christ in Red"
msgstr ""

#: display_options.py:122
msgid "Colour code by speaker (ESV only)"
msgstr ""

#: display_options.py:123
msgid "Off"
msgstr ""

#: display_options.py:126 display_options.py:137
#, fuzzy
msgid "Strongs Numbers"
msgstr "Strong's 編號"

#: display_options.py:127
msgid "Strongs Positioning"
msgstr ""

#: display_options.py:128
msgid "Show the Original Language Word underneath the word."
msgstr ""

#: display_options.py:128
#, fuzzy
msgid "Underneath text"
msgstr "Strong's 編號"

#: display_options.py:129
msgid "Inline with text"
msgstr ""

#: display_options.py:129
msgid "Show the Original Language Word next to the word."
msgstr ""

#: display_options.py:130
#, fuzzy
msgid "Show on hover"
msgstr "顯示標簽："

#: display_options.py:130
msgid "Show the Original Language Word when the cursor is over the word."
msgstr ""

#: display_options.py:131
#, fuzzy
msgid "Show on click"
msgstr "提示工具"

#: display_options.py:131
msgid "Show the Original Language Word when the word is selected."
msgstr ""

#: display_options.py:133
#, fuzzy
msgid "Strongs Headwords"
msgstr "Strong's標題"

#: display_options.py:134
msgid "Transliterated"
msgstr "音譯"

#: display_options.py:135
msgid "Original Language"
msgstr "原文"

#: display_options.py:136
msgid "Pronunciation"
msgstr "發音"

#: display_options.py:142
msgid "Highlight Matching Strongs"
msgstr ""

#: display_options.py:143
msgid "Morphology"
msgstr ""

#: display_options.py:144
msgid "Morph Segmentation"
msgstr ""

#: display_options.py:148
msgid "Output Raw"
msgstr ""

#: display_options.py:149
#, fuzzy
msgid "Display timing"
msgstr "&顯示"

#: displayframe.py:266 protocols.py:148
msgid "Don't know how to open this morphology type:"
msgstr "無法打開morphology類型："

#: displayframe.py:276 protocols.py:158
msgid ""
"Module %s is not installed, so you cannot view details for this "
"morphological code"
msgstr "模塊%s未安裝,所以你不能夠查看morphological code詳細"

#: displayframe.py:454
msgid "Select all"
msgstr "選擇所有"

#: displayframe.py:456
msgid "Select all the text in the frame"
msgstr "選擇窗口中所有文本"

#: displayframe.py:459
#, fuzzy
msgid "Copy selection"
msgstr "複製選中(複製鏈接)"

#: displayframe.py:462
msgid "Copy the selected text with links"
msgstr "複製選中文本和其鏈接"

#: displayframe.py:513
msgid "the selected word"
msgstr "選中的詞"

#: displayframe.py:519
msgid "the selected phrase"
msgstr "選中的詞組"

#: displayframe.py:532
msgid "Look up %s in the dictionary"
msgstr "在字典中查找%s"

#: displayframe.py:553
msgid "Search for %s in the Bible"
msgstr "在聖經中查找%s"

#: displayframe.py:555
msgid "Search for %s in this book"
msgstr "在本電子書中查找%s"

#: error_handling.py:26
msgid "&Details >>"
msgstr "&詳情>>"

#: error_handling.py:26
msgid "<< &Details"
msgstr "<<&詳情"

#: error_handling.py:75
msgid "An error has occurred."
msgstr "發生錯誤."

#: error_handling.py:83
msgid "Above exception was ignored"
msgstr "以上異常已忽略"

#: genbookframe.py:61
msgid "Other Books"
msgstr "其它電子書"

#: genbookframe.py:196
msgid "Harmony"
msgstr "四福音合參"

#: genbookframe.py:254
#, fuzzy
msgid "%s is not in this harmony."
msgstr "%s 不在四福音合參中"

#: guess_verse.py:42
#, fuzzy
msgid "The verse was %s"
msgstr "經節"

#: guess_verse.py:57
msgid "Yes, you are right. The verse was %s"
msgstr "你對了，經節是%s"

#: guess_verse.py:59
msgid "Correct"
msgstr "正確"

#: guess_verse.py:66
msgid "No, you are wrong. Try again."
msgstr "回答錯了，再來一次。"

#: guess_verse.py:67
msgid "Try again."
msgstr "請重試"

#: gui/movablelist.py:7 xrc/manage_topics_xrc.py:129
#: xrc/manage_topics_xrc.py:130
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: gui/passage_tag.py:167
msgid "Expand"
msgstr ""

#: gui/passage_tag.py:169
#, fuzzy
msgid "Expand all of the passages in this topic"
msgstr "管理所有的主題和段落"

#: gui/passage_tag.py:558
msgid "Use Parent Look:"
msgstr ""

#: gui/passage_tag.py:559
msgid "Colour:"
msgstr ""

#: header_bar.py:38
msgid "%s verses"
msgstr "%s 經節"

#: install_manager/install_drop_target.py:34
#: install_manager/install_drop_target.py:57 module_manager.py:121
#: module_manager.py:125 search/searchpanel.py:780 templatemanager.py:425
#: templatemanager.py:438
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: install_manager/install_drop_target.py:39
msgid ""
"An error occurred while trying to read books. Please report this issue:\n"
" 1. Press Ctrl-C to copy the error text\n"
" 2. In the BPBible menu, select Help > Report a problem.\n"
" 3. In the website that opens, click New Issue, and fill in the details\n"
"The error given was:"
msgstr ""
"讀取電子書過程中產生了錯誤，請幫助報告此問題\n"
"1.選擇錯誤信息，按住Ctrl-C複製\n"
"2.在BPBIBLE上打開幫助>報告問題\n"
"3.在打開的網站中點擊 New Issue,然後把詳情填入\n"
"錯誤信息是："

#: install_manager/install_drop_target.py:46
msgid "Error reading books"
msgstr "讀取錯誤"

#: install_manager/install_drop_target.py:52
msgid "The following files do not appear to be installable books:"
msgstr "您提供的不是電子書格式的文件，不能安裝"

#: install_manager/install_drop_target.py:54
msgid "The following file does not appear to be an installable book:"
msgstr "您提供的不是電子書格式的文件，不能安裝"

#: install_manager/install_drop_target.py:69
msgid ""
"An error occurred while installing modules.\n"
"Please make sure that the directory exists, and that you have permission to "
"write to the directory.\n"
"The error given was:"
msgstr ""
"安裝模塊是發生錯誤.\n"
"請確認目錄是否存在，和是否有目錄的寫權限.\n"
"錯誤信息如下："

#: install_manager/install_drop_target.py:83
msgid "Extracting %s"
msgstr "解壓%s"

#: install_manager/install_drop_target.py:84 search/searchpanel.py:934
msgid "Preparing"
msgstr "準備中"

#: install_manager/install_module.py:34
msgid "Are you sure you want to install this book?"
msgstr "確定安裝該電子書？"

#: install_manager/install_module.py:38
msgid "Are you sure you want to install these books?"
msgstr "確定安裝這些電子書？"

#: install_manager/install_module.py:48
msgid "Other..."
msgstr "其它..."

#: install_manager/install_module.py:57 pathmanager.py:52
msgid "Choose a directory:"
msgstr "選中目錄:"

#: install_manager/install_module.py:89
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: install_manager/zipinstaller.py:40
msgid "Cannot read book metadata in file %s"
msgstr "無法從文件%s讀取metadata"

#: mainframe.py:222
msgid "Go to verse"
msgstr "到這節聖經"

#: mainframe.py:223
msgid "Go to this verse"
msgstr "到本節聖經"

#: mainframe.py:227
msgid "Search in the current book"
msgstr "在本電子書中查找"

#: mainframe.py:230 xrc/copyverses_xrc.py:81
msgid "Copy Verses"
msgstr "複製經文"

#: mainframe.py:231
msgid "Open the Copy Verses dialog"
msgstr "打開複製經文對話框"

#: mainframe.py:236
msgid "Back"
msgstr "回退"

#: mainframe.py:237
msgid "Go back a verse"
msgstr "回退到這節聖經"

#: mainframe.py:240
msgid "Forward"
msgstr "前進"

#: mainframe.py:241
msgid "Go forward a verse"
msgstr "到這節聖經"

#: mainframe.py:245
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: mainframe.py:246
msgid "Make text bigger"
msgstr "放大文本"

#: mainframe.py:249
msgid "Default Zoom"
msgstr "還原"

#: mainframe.py:250
msgid "Return text to default size"
msgstr "設置為默認字體"

#: mainframe.py:253
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: mainframe.py:254
msgid "Make text smaller"
msgstr "縮小文本"

#: mainframe.py:278
msgid "Navigation"
msgstr "導航"

#: mainframe.py:280
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#: mainframe.py:282
msgid "History toolbar"
msgstr "歷史工具欄"

#: mainframe.py:673
msgid "Installable books"
msgstr "可安裝的電子書"

#: mainframe.py:676 versecompare.py:209
msgid "Choose books"
msgstr "選擇電子書"

#: mainframe.py:746 xrc/auifrm_xrc.py:44
msgid "&Language"
msgstr "&語言"

#: mainframe.py:749 xrc/auifrm_xrc.py:45
msgid "&Bible book names"
msgstr ""

#: mainframe.py:781 xrc/auifrm_xrc.py:49
msgid "&Display"
msgstr "&顯示"

#: mainframe.py:786 xrc/auifrm_xrc.py:52
msgid "&Windows"
msgstr "&窗口"

#: mainframe.py:791 xrc/auifrm_xrc.py:51
msgid "Toolbars"
msgstr "工具欄"

#: mainframe.py:819
msgid "Show the %s toolbar"
msgstr "顯示%s工具欄"

#: mainframe.py:840 xrc/auifrm_xrc.py:53
msgid "Debug"
msgstr "調試"

#: mainframe.py:873
msgid "Expand cross-references"
msgstr "打開cross-references"

#: mainframe.py:874
msgid "Display cross references partially expanded"
msgstr "展開cross references"

#: mainframe.py:880
msgid "Topic Tags"
msgstr "主題標簽"

#: mainframe.py:881
msgid "Display the topics that each verse is tagged with."
msgstr "顯示經文打標簽的主題"

#: mainframe.py:996
msgid "BPBible will now quickly restart to change your language."
msgstr "BPBible將快速的切換到您設置的語言"

#: mainframe.py:997
msgid "Restarting"
msgstr "重起"

#: mainframe.py:1016
msgid "An error occurred on closing:"
msgstr "關閉的時候發生錯誤"

#: mainframe.py:1026 mainframe.py:1027
msgid "search "
msgstr "搜索"

#: mainframe.py:1051
#, fuzzy
msgid ""
"Flexible Bible study software.\n"
"\t\t\tBuilt Using the SWORD Project from crosswire.org\n"
"\t\t\tPython Version: %(sysversion)s\n"
"\t\t\twxPython Version: %(wxversion)s\n"
"\t\t\tSWORD Version: %(swversion)s\n"
"\t\t\tXULRunner Version: %(xulrunner_version)s"
msgstr ""
"Flexible Bible study software.\n"
"\t\t\tBuilt Using the Sword Project from crosswire.org\n"
"\t\t\tPython Version: %(sysversion)s\n"
"\t\t\twxPython Version: %(wxversion)s\n"
"\t\t\tSWORD Version: %(swversion)s\n"
"\t\t\tXULRunner Version: %(xulrunner_version)s"

#: mainframe.py:1063
msgid "BPBible website"
msgstr "BPBible 網站"

#: mainframe.py:1065
msgid "BPBible development team"
msgstr "BPBible 開發團隊"

#: mainframe.py:1066
msgid "SWORD library developers"
msgstr "SWORD library 開發人員"

#: mainframe.py:1070
msgid "Developers"
msgstr "開發人員"

#: mainframe.py:1071
msgid "Artists"
msgstr "美術"

#: mainframe.py:1072
msgid "Translators"
msgstr "翻譯"

#: mainframe.py:1074
msgid "translator-credits"
msgstr "translator-credits"

#: mainframe.py:1078
msgid ""
"Icons used are from famfamfam\n"
"http://www.famfamfam.com/lab/icons/silk\n"
"and the Tango Desktop Project\n"
"http://tango.freedesktop.org/Tango_Desktop_Project"
msgstr ""
"Icons used are from famfamfam\n"
"http://www.famfamfam.com/lab/icons/silk\n"
"and the Tango Desktop Project\n"
"http://tango.freedesktop.org/Tango_Desktop_Project"

#: mainframe.py:1084
msgid ""
"BPBible is licensed under the GPL v2. For more details, refer to the LICENSE."
"txt file in the application directory"
msgstr ""
"BPBible is licensed under the GPL v2. For more details, refer to the LICENSE."
"txt file in the application directory"

#: manage_topics_frame.py:86
msgid "Topics"
msgstr "主題"

#: manage_topics_frame.py:311
msgid "&New Topic"
msgstr "&新主題"

#: manage_topics_frame.py:316
msgid "Add &Passage"
msgstr "添加&段落"

#: manage_topics_frame.py:323 manage_topics_frame.py:608
msgid "Cu&t"
msgstr "剪切"

#: manage_topics_frame.py:328 manage_topics_frame.py:614
msgid "&Copy"
msgstr "&複製"

#: manage_topics_frame.py:333 manage_topics_frame.py:620
msgid "&Paste"
msgstr "&粘帖"

#: manage_topics_frame.py:340
msgid "Delete &Topic"
msgstr "刪除&主題"

#: manage_topics_frame.py:382
msgid "Cannot copy the topic to one of its children."
msgstr "無法複製到子主題"

#: manage_topics_frame.py:383
msgid "Copy Topic"
msgstr "複製主題"

#: manage_topics_frame.py:389
msgid "Cannot delete the base topic."
msgstr "不能刪除根主題"

#: manage_topics_frame.py:390
msgid "Delete Topic"
msgstr "刪除主題"

#: manage_topics_frame.py:413
msgid "Search: %s"
msgstr "查找:%s"

#: manage_topics_frame.py:414
msgid "Results from the search `%s'."
msgstr "查找%s的結果"

#: manage_topics_frame.py:447
msgid "Passage"
msgstr "段落"

#: manage_topics_frame.py:448
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: manage_topics_frame.py:600
msgid "&Open"
msgstr "&打開"

#: manage_topics_frame.py:627
msgid "&Delete"
msgstr "&刪除"

#: manage_topics_frame.py:667
msgid "All topics."
msgstr "所有的主題."

#: manage_topics_frame.py:683
msgid ""
"%d passages selected.\n"
"\n"
"Select a passage to view it."
msgstr ""
"%d 段選中.\n"
"\n"
"選中一段後查看."

#: manage_topics_frame.py:688
msgid "No items have been selected."
msgstr "沒有選中任何內容"

#: manage_topics_frame.py:1005
#, fuzzy
msgid "Unordered"
msgstr "沒有索引的"

#: manage_topics_frame.py:1006
#, fuzzy
msgid "Order by Passage"
msgstr "添加&段落"

#: manage_topics_frame.py:1255 tag_passage_dialog.py:58
msgid "Unrecognised passage `%s'."
msgstr "未識別的段落 `%s'."

#: module_manager.py:30
msgid "Please select some books to delete"
msgstr "請先選中再刪除"

#: module_manager.py:31
msgid "Select books"
msgstr "選擇電子書"

#: module_manager.py:34
msgid ""
"You are about to delete books.\n"
"This will completely remove the books and free up the disk space that they "
"used.\n"
"You cannot undo this operation. Are you sure you want to delete these "
"books?\n"
"Books to be deleted:"
msgstr ""
"你將刪除這些書.\n"
"這將會從您的硬盤中完全刪除.\n"
"無法回退本操作. 你確定刪除這些電子書?\n"
"被刪除的電子書:"

#: module_manager.py:40
msgid "Confirm book deletion"
msgstr "確認刪除電子書"

#: module_manager.py:95
msgid "Please select a book to unlock"
msgstr "選擇要解鎖的電子書"

#: module_manager.py:96
msgid "Select a book"
msgstr "選擇電子書"

#: module_manager.py:105
msgid "This book is not locked at all, and doesn't need to be unlocked"
msgstr "您選擇的電子書未鎖定，無需解鎖"

#: module_manager.py:106
msgid "Not locked"
msgstr "未鎖定"

#: module_manager.py:111
msgid "Unlock code for %s"
msgstr "%s的解鎖碼"

#: module_manager.py:112
msgid "Unlock code"
msgstr "解鎖碼"

#: module_manager.py:124
msgid "Couldn't find config file. Error given was:"
msgstr "未找到配置文件.錯誤信息如下："

#: module_tree.py:23 module_tree.py:39
msgid "Bibles"
msgstr "聖經"

#: module_tree.py:24 module_tree.py:40
msgid "Commentaries"
msgstr "聖經注釋"

#: module_tree.py:25 module_tree.py:41
msgid "Dictionaries"
msgstr "聖經字典"

#: module_tree.py:26 module_tree.py:46
msgid "Other books"
msgstr "其它電子書"

#: module_tree.py:27 module_tree.py:32 module_tree.py:45
msgid "Daily Devotional"
msgstr ""

#: module_tree.py:28 module_tree.py:35 module_tree.py:42
#, fuzzy
msgid "Harmonies"
msgstr "四福音合參"

#: module_tree.py:33 module_tree.py:43
msgid "Maps"
msgstr ""

#: module_tree.py:34 module_tree.py:44
msgid "Images"
msgstr ""

#: module_tree.py:55
msgid "Find Book..."
msgstr "查找電子書..."

#: module_tree.py:130
msgid "Show information for %s"
msgstr "查看%s的詳細信息"

#: moduleinfo.py:7
msgid "Book Information"
msgstr "電子書詳情"

#: pathmanager.py:24
msgid "New"
msgstr "新建"

#: pathmanager.py:66
msgid "Reading books..."
msgstr "讀取電子書..."

#: pathmanager.py:71
msgid "Path manager"
msgstr "路徑管理"

#: preview_window.py:11 search/searchpanel.py:859 search/searchpanel.py:891
#: xrc/copyverses_xrc.py:79 xrc/templatemanager_xrc.py:97
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: preview_window.py:35
msgid "Move over a link to see a preview for it"
msgstr "移到鏈接上以查看預覽"

#: preview_window.py:56
msgid "Show in tooltip"
msgstr "提示工具"

#: preview_window.py:57
msgid "Show this in a tooltip"
msgstr "在提示工具中顯示"

#: protocol_handlers.py:284
msgid "You are at the start of this book."
msgstr ""

#: protocol_handlers.py:285
msgid "You are at the end of this book."
msgstr ""

#: protocol_handlers.py:362
msgid "Click here to unlock this book"
msgstr ""

#: protocols.py:99
msgid ""
"The book '%s' is not installed, so you cannot view details for this entry (%"
"s)"
msgstr "'%s'電子書未安裝，不能查看其詳細信息"

#: search/fields.py:43 search/fields.py:51
msgid "Invalid strong's number %s."
msgstr "%s無效的strong's number."

#: search/fields.py:120
msgid "In finding references, the reference must all be in one book"
msgstr "查找相關參考項,所有的相關參考項必須在同一本電子書中"

#: search/index.py:89
msgid "A problem was detected with this book while indexing it:"
msgstr "建索引時發現問題"

#: search/index.py:91
msgid ""
"Check whether there is a newer version of this book which might fix this "
"problem."
msgstr "檢查是否已解決此問題的有新版本的電子書"

#: search/index.py:272
msgid "Couldn't understand book search range '%s'"
msgstr "提供的搜索範圍'%s'有誤"

#: search/index.py:347
msgid ""
"There seems to be an error in your regular expression.\n"
"The error message given was: %s"
msgstr ""
"提供的正則表達式有誤.\n"
"錯誤信息是: %s"

#: search/index.py:362
msgid "You cannot search on the field %r"
msgstr "不能在field %r內搜索"

#: search/index.py:377
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: search/indexed_text.py:128
msgid ""
"Invalid encoding: Searching may not work or may display the wrong results"
msgstr "錯誤編碼：無法顯示搜索結果"

#: search/query_parser.py:657
msgid "Could not understand string"
msgstr "字符串無效"

#: search/searchpanel.py:254 search/searchpanel.py:548
#: search/searchpanel.py:725 search/searchpanel.py:744
#: search/searchpanel.py:822 search/searchpanel.py:838
#: search/searchpanel.py:874
msgid "%d references found"
msgstr "找到%d個相關項"

#: search/searchpanel.py:280 xrc/search_xrc.py:141
msgid "&Index"
msgstr "&索引"

#: search/searchpanel.py:283
msgid "Unindex"
msgstr "刪除索引"

#: search/searchpanel.py:305
msgid "You don't have a current %s, so you cannot search at the moment"
msgstr "沒有本類%s，無法執行搜索"

#: search/searchpanel.py:312 search/searchpanel.py:349
msgid "No current version"
msgstr "沒有當前版本"

#: search/searchpanel.py:323
msgid "Reading search index..."
msgstr "讀取搜索索引...."

#: search/searchpanel.py:355
msgid ""
"Search index does not exist for book %s. Indexing will make search much "
"faster. Create Index?"
msgstr "%s的索引未建，有索引搜索速度會更快，要建索引嗎?"

#: search/searchpanel.py:358
msgid "Create Index?"
msgstr "建索引？"

#: search/searchpanel.py:392 search/searchpanel.py:580
#: search/searchpanel.py:852 search/searchpanel.py:884 xrc/search_xrc.py:139
msgid "&Search"
msgstr "&搜索"

#: search/searchpanel.py:418 xrc/search_xrc.py:142 xrc/search_xrc.py:157
msgid "Search Options"
msgstr "搜索選項"

#: search/searchpanel.py:544
msgid "&Stop"
msgstr "&停止"

#: search/searchpanel.py:617 search/searchpanel.py:692
msgid "Error in search"
msgstr "搜索發生錯誤"

#: search/searchpanel.py:622 search/searchpanel.py:697
msgid "The following words were not found in this %s:"
msgstr "在%s中找不到您要找的:"

#: search/searchpanel.py:625 search/searchpanel.py:700
msgid "Unknown word"
msgstr "未知的詞"

#: search/searchpanel.py:727 search/searchpanel.py:747
#: search/searchpanel.py:824 search/searchpanel.py:842
msgid "1 word"
msgstr "1 個詞"

#: search/searchpanel.py:728 search/searchpanel.py:748
#: search/searchpanel.py:825 search/searchpanel.py:843
msgid "%d words"
msgstr "%d 個詞"

#: search/searchpanel.py:731 search/searchpanel.py:753
msgid "%d hits"
msgstr "%d 匹配"

#: search/searchpanel.py:743 search/searchpanel.py:837
#: search/searchpanel.py:873
msgid "1 reference found"
msgstr "找到一個相關項"

#: search/searchpanel.py:752
msgid "1 hit"
msgstr "找到1個"

#: search/searchpanel.py:779
msgid "You cannot search on fields in unindexed search"
msgstr "不能在未索引處搜索"

#: search/searchpanel.py:859 search/searchpanel.py:891
msgid "Reference"
msgstr "相關項"

#: search/searchpanel.py:870
msgid "%(version)s search - %(numresults)s"
msgstr "%(version)s search - %(numresults)s"

#: search/searchpanel.py:930
msgid "Processing %s"
msgstr "處理%s"

#: search/searchpanel.py:934
msgid "Indexing %s"
msgstr "正在為%s建立索引..."

#: search/searchpanel.py:966
msgid "Writing %s"
msgstr "寫入完成%s"

#: search/searchpanel.py:1124
msgid "Other Book Search"
msgstr "其它電子書搜索"

#: search/searchpanel.py:1173
msgid "Entries"
msgstr "Entries"

#: search/searchpanel.py:1180
#, fuzzy
msgid "Harmony Search"
msgstr "四福音合參"

#: search/searchpanel.py:1191
msgid "Dictionary Search"
msgstr "字典搜索"

#: search/searchpanel.py:1235
#, fuzzy
msgid "Daily Devotional Search"
msgstr "字典搜索"

#: search/searchpanel.py:1249
msgid "Commentary Search"
msgstr "聖經注釋搜索"

#: swlib/pysw.py:117 swlib/pysw.py:642
msgid "There are only %(chapters)d chapters in %(book)s (given %(given)d)"
msgstr "%(book)s (只提供 %(given)d)%(chapters)d 章"

#: swlib/pysw.py:135 swlib/pysw.py:653
msgid ""
"There are only %(verses)d verses in %(book)s %(chapter)s (given %(given)d)"
msgstr "只有 %(verses)d 節經文在 %(book)s %(chapter)s (提供 %(given)d)"

#: swlib/pysw.py:821 swlib/pysw.py:1644
msgid "Invalid Reference: %s"
msgstr "無效參考書目：%s"

#: swlib/pysw.py:1633
msgid "Invalid empty reference"
msgstr "無效的空參考書目"

#: tag_passage_dialog.py:35
msgid "Tag %s"
msgstr "標簽 %s"

#: tag_passage_dialog.py:105 tag_passage_dialog.py:113 user_comments.py:66
#, fuzzy
msgid "Comment on %s"
msgstr "評論"

#: templatemanager.py:424
msgid "Template '%s' is read only. Try a different name."
msgstr "只讀模板'%s' . 請用其它名字."

#: templatemanager.py:431
msgid "Template '%s' already exists. Overwrite?"
msgstr "模板'%s'以存在，覆蓋？"

#: templatemanager.py:432
msgid "Overwrite?"
msgstr "覆蓋？"

#: templatemanager.py:437
msgid "Template name is already in use. Try a different name."
msgstr "已有本模板名，請用其它名字"

#: tooltip.py:288
msgid "Anchor"
msgstr "Anchor"

#: tooltip.py:289
msgid "Don't hide this tooltip"
msgstr "打開工具提示"

#: tooltip.py:292
msgid "Copy All"
msgstr "複製所有"

#: tooltip.py:293
msgid "Copy tooltip text (with links)"
msgstr "複製工具提示(和鏈接)"

#: tooltip.py:356
msgid "Tooltip"
msgstr "工具提示"

#: tooltip.py:547 tooltip.py:697
msgid "Sticky Tooltip"
msgstr "提示工具"

#: tooltip.py:613 tooltip.py:615
msgid "Stay on top"
msgstr "總在最上"

#: tooltip.py:744
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: tooltip.py:746
msgid "Search for this strong's number in the Bible"
msgstr "在聖經中查找這個strong's編號"

#: tooltip.py:761
msgid ""
"Module %s is not installed, so you cannot view details for this strong's "
"number"
msgstr "模塊%s未安裝,所以你不能夠查看strong's number詳細"

#: tooltip.py:823
msgid "Go to verses"
msgstr "到這節"

#: tooltip.py:825
msgid "Open this reference"
msgstr "打開本參考書目"

#: topic_selector.py:124
msgid "None"
msgstr "無"

#: user_comments.py:42
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "&退出"

#: user_comments.py:44
#, fuzzy
msgid "Edit this comment"
msgstr "編輯本項"

#: user_comments.py:47 xrc/manage_topics_xrc.py:137
#: xrc/manage_topics_xrc.py:138 xrc/module_manager_xrc.py:67
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: user_comments.py:49
msgid "Delete this comment"
msgstr ""

#: user_comments.py:84
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "確定安裝該電子書？"

#: user_comments.py:85
#, fuzzy
msgid "Delete Comment"
msgstr "評論"

#: versecompare.py:50
msgid "Version Comparison"
msgstr "聖經版本對比"

#: versecompare.py:197
msgid "Set books to compare"
msgstr "設置比較的書"

#: versecompare.py:199
msgid "Set the books this version comparison will use"
msgstr "設置為比較書籍"

#: versecompare.py:208
msgid "Choose books to compare in the verse comparison window"
msgstr "選擇要對比的聖經版本"

#: versecompare.py:232
msgid "Choose books to compare"
msgstr "選擇要比較的聖經版本"

#: versecompare.py:238
msgid "View in parallel mode"
msgstr "並排顯示"

#: xrc/auifrm_xrc.py:40
msgid "&Set Sword Paths..."
msgstr "&設置 Sword 路徑..."

#: xrc/auifrm_xrc.py:41
msgid "Install books..."
msgstr "安裝電子書"

#: xrc/auifrm_xrc.py:42
msgid "Manage books..."
msgstr "管理書庫"

#: xrc/auifrm_xrc.py:43
msgid "Set fonts..."
msgstr "字體設置"

#: xrc/auifrm_xrc.py:46
msgid "&Exit"
msgstr "&退出"

#: xrc/auifrm_xrc.py:47
msgid "Quit this program"
msgstr "推出程序"

#: xrc/auifrm_xrc.py:48
msgid "&File"
msgstr "&文件"

#: xrc/auifrm_xrc.py:50
msgid "Default Layout"
msgstr "默認佈局"

#: xrc/auifrm_xrc.py:54
msgid "Html Ide"
msgstr "Html Ide"

#: xrc/auifrm_xrc.py:55
msgid "WI"
msgstr "WI"

#: xrc/auifrm_xrc.py:56
#, fuzzy
msgid "Error Console"
msgstr "搜索發生錯誤"

#: xrc/auifrm_xrc.py:57
msgid "gather"
msgstr "收集"

#: xrc/auifrm_xrc.py:58
msgid "diff"
msgstr "差異"

#: xrc/auifrm_xrc.py:59
msgid "confirm"
msgstr "確認"

#: xrc/auifrm_xrc.py:60
msgid "compile"
msgstr "編譯"

#: xrc/auifrm_xrc.py:61
msgid "Restart"
msgstr "重起"

#: xrc/auifrm_xrc.py:62
msgid "Locale"
msgstr "區域"

#: xrc/auifrm_xrc.py:63
msgid "Reload"
msgstr ""

#: xrc/auifrm_xrc.py:64
msgid "Reload w/ chrome"
msgstr ""

#: xrc/auifrm_xrc.py:65
msgid "&Help"
msgstr "&幫助"

#: xrc/auifrm_xrc.py:66
msgid "BPBible Website"
msgstr "BPBible Website"

#: xrc/auifrm_xrc.py:67
msgid "Documentation..."
msgstr "幫助文檔..."

#: xrc/auifrm_xrc.py:68
msgid "Report a problem..."
msgstr "報告問題..."

#: xrc/auifrm_xrc.py:69
msgid "Download books..."
msgstr "下載電子書..."

#: xrc/auifrm_xrc.py:70
msgid "&About..."
msgstr "&關於"

#: xrc/auifrm_xrc.py:71
msgid "Show about dialog"
msgstr "顯示關於對話框"

#: xrc/copyverses_xrc.py:73
msgid "&Reference"
msgstr "&相關項"

#: xrc/copyverses_xrc.py:74
msgid "&Template"
msgstr "&模板"

#: xrc/copyverses_xrc.py:75
msgid "Copy formatted"
msgstr ""

#: xrc/copyverses_xrc.py:76
msgid "&Save template"
msgstr "&保存模板"

#: xrc/copyverses_xrc.py:77
msgid "&Load Template"
msgstr "&加載模板"

#: xrc/copyverses_xrc.py:80 xrc/templatemanager_xrc.py:99
msgid "&Cancel"
msgstr "&取消"

#: xrc/fontchoice_xrc.py:71
msgid "Use default font"
msgstr "默認字體"

#: xrc/fontchoice_xrc.py:72
msgid "Use this font in the user interface"
msgstr "自定義字體"

#: xrc/fontchoice_xrc.py:73
msgid "Font:"
msgstr "字體"

#: xrc/fontchoice_xrc.py:74
msgid "Font size:"
msgstr "字體大小："

#: xrc/fontchoice_xrc.py:75
msgid "Preview:"
msgstr "預覽："

#: xrc/fontchoice_xrc.py:76 xrc/templatemanager_xrc.py:98
msgid "&Ok"
msgstr "&確定"

#: xrc/fontchoice_xrc.py:77
msgid "Font Choice"
msgstr "字體選擇"

#: xrc/guess_verse_xrc.py:67
#, fuzzy
msgid "&Show answer"
msgstr "顯示標簽："

#: xrc/guess_verse_xrc.py:68
msgid "&Guess"
msgstr "&確定"

#: xrc/install_module_xrc.py:70
msgid "Install to:"
msgstr "安裝到："

#: xrc/install_module_xrc.py:71
msgid "Book Installation"
msgstr "安裝的書"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:123 xrc/manage_topics_xrc.py:124
msgid "New topic"
msgstr "新主題"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:125 xrc/manage_topics_xrc.py:126
msgid "Add passage"
msgstr "添加一段"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:127 xrc/manage_topics_xrc.py:128
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:131 xrc/manage_topics_xrc.py:132
msgid "Paste"
msgstr "粘帖"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:133
msgid "Copy the topic as text to the clipboard for use in other applications."
msgstr "複製主題到剪切板，以備其他程序使用"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:134
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:135
msgid "Sorts the topic in passage order"
msgstr ""

#: xrc/manage_topics_xrc.py:136
msgid "Sort"
msgstr ""

#: xrc/manage_topics_xrc.py:139
msgid "Undo previous action"
msgstr "撤消剛才動作"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:140
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:141
msgid "Redoes the last undone action"
msgstr "重做最後撤消的"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:142
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:144
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:145
msgid "Show tags"
msgstr "顯示標簽："

#: xrc/manage_topics_xrc.py:146
msgid "Appearance:"
msgstr ""

#: xrc/manage_topics_xrc.py:147
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: xrc/manage_topics_xrc.py:148
msgid "Passage:"
msgstr "段落："

#: xrc/manage_topics_xrc.py:149
msgid "Comment:"
msgstr "批註："

#: xrc/module_manager_xrc.py:68
msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

#: xrc/module_manager_xrc.py:69
msgid "Manage books"
msgstr "管理書庫"

#: xrc/movablelist_xrc.py:71
msgid "Move item to top"
msgstr "移到頂部"

#: xrc/movablelist_xrc.py:72
msgid "Move item up"
msgstr "往上移"

#: xrc/movablelist_xrc.py:73
msgid "Move item down"
msgstr "往下移"

#: xrc/movablelist_xrc.py:74
msgid "Move item to bottom"
msgstr "移動到底部"

#: xrc/movablelist_xrc.py:75
msgid "Add a new item"
msgstr "添加新項"

#: xrc/movablelist_xrc.py:76
msgid "Edit this item"
msgstr "編輯本項"

#: xrc/movablelist_xrc.py:77
msgid "Remove this item"
msgstr "刪除本項"

#: xrc/search_xrc.py:137
msgid "&Find:"
msgstr "&搜索內容："

#: xrc/search_xrc.py:138
msgid "Open the Virtual Keyboard"
msgstr "打開軟鍵盤"

#: xrc/search_xrc.py:140
msgid "Search for given words now"
msgstr "立即搜索"

#: xrc/search_xrc.py:143
msgid "0 references found"
msgstr "找到0個相關項"

#: xrc/search_xrc.py:144
msgid "Save Results"
msgstr "搜索結果"

#: xrc/search_xrc.py:145
msgid ""
"Warning: This book contains invalid XML, so searching on fields may not work "
"or may not display all matches in this book."
msgstr "警告: 由於電子書中包含不正確的標記，搜索不能匹配所有項"

#: xrc/search_xrc.py:146
msgid "&Close"
msgstr "&關閉"

#: xrc/search_xrc.py:147
msgid "Search &Type:"
msgstr "搜索類型："

#: xrc/search_xrc.py:148
msgid "Indexed"
msgstr "有索引的"

#: xrc/search_xrc.py:149
msgid "Unindexed"
msgstr "沒有索引的"

#: xrc/search_xrc.py:150
msgid "Type of search to use"
msgstr "搜索類型"

#: xrc/search_xrc.py:151
msgid "Proximity:"
msgstr "附近："

#: xrc/search_xrc.py:152
msgid "How close should search terms be to each other"
msgstr "搜索內容之間得隔多少"

#: xrc/search_xrc.py:153
msgid "Words"
msgstr "詞"

#: xrc/search_xrc.py:154
msgid "Verses"
msgstr "經文"

#: xrc/search_xrc.py:155
msgid "Case sensitive"
msgstr "區分大小寫"

#: xrc/search_xrc.py:156
msgid "Match only if case is same"
msgstr "匹配大小寫"

#: xrc/search_xrc.py:158
msgid "Whole &Bible"
msgstr "整本聖經"

#: xrc/search_xrc.py:159
msgid "&Old Testament"
msgstr "&舊約"

#: xrc/search_xrc.py:160
msgid "&New Testament"
msgstr "&新約"

#: xrc/search_xrc.py:162
msgid "Custom &Range:"
msgstr "自定義範圍"

#: xrc/search_xrc.py:163
msgid "Search Range"
msgstr "搜索範圍"

#: xrc/tag_passage_dialog_xrc.py:67
#, fuzzy
msgid "&Passage:"
msgstr "段落："

#: xrc/tag_passage_dialog_xrc.py:68
msgid "&Tag: "
msgstr "&標簽名: "

#: xrc/tag_passage_dialog_xrc.py:69
msgid "&Comment:"
msgstr "&批註:"

#: xrc/tag_passage_dialog_xrc.py:70
msgid "Tag Passage"
msgstr "添加段標記"

#: xrc/templatemanager_xrc.py:96
msgid "Template Manager"
msgstr "模板管理"

#: xrc/templatemanager_xrc.py:100
msgid "&Header"
msgstr "&標題"

#: xrc/templatemanager_xrc.py:101
msgid "&Body"
msgstr "&主題"

#: xrc/templatemanager_xrc.py:103
msgid "&Footer"
msgstr "&頁腳"

#: xrc/templatemanager_xrc.py:105
msgid "&Headings"
msgstr "&標題"

#: xrc/templatemanager_xrc.py:107
#, fuzzy
msgid ""
"Use $$text for the text of a verse, $$versenumber for the\n"
"verse number and $$range for the reference."
msgstr ""
"使用 $$text 代表經節的內容, $$versenum 代表\n"
"經節數，$$reference 代表參考"

#~ msgid "Words to search for"
#~ msgstr "要搜索的詞"

#~ msgid "Loading harmony"
#~ msgstr "加載四福音合參"

#~ msgid "%s is not in this harmony"
#~ msgstr "%s 不在四福音合參中"

#~ msgid "Find Bible Reference"
#~ msgstr "查找聖經相關項"

#, fuzzy
#~ msgid "Strongs Blocked"
#~ msgstr "未鎖定"

#~ msgid "Strong's Numbers"
#~ msgstr "Strong's 編號"

#~ msgid "Open the harmony"
#~ msgstr "打開四福音合參"

#~ msgid "This chapter is empty."
#~ msgstr "本章為空"

#~ msgid "Copy selection (without links)"
#~ msgstr "複製選中(不複製鏈接)"

#~ msgid "Copy the selected text, removing all links"
#~ msgstr "複製選中文本,刪除所有鏈接"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "語言"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "關於"

#~ msgid "License"
#~ msgstr "許可"

#~ msgid "BPBible"
#~ msgstr "BPBible"

#~ msgid "Display Strong's numbers using the transliterated text"
#~ msgstr "用翻譯後的文本顯示 Strong's numbers "

#~ msgid ""
#~ "Passage `%s' contains multiple passages.\n"
#~ "Only one verse or verse range can be entered."
#~ msgstr ""
#~ "段落 `%s'包含多段.\n"
#~ "只有一節或幾節才是被允許的."
